有冇人唔訓

入嚟吹水

冇就我講經

請

搵我？

話說今日出街

快啲講啦

掛住你

等下

打字慢

見到個中學同學 唔熟嘅
隔離條女大肚

心諗20頭仲讀緊書你搞得掂咩

Call me maybe

留tg...

然後尷尷尬尬咁吹左兩句
原來係同系嘅 住hall搞搞下就大左

🤘🏻🤘🏻

又係你

@pouydbb

On9...

????

9

汪

hi

Hi

Jo mud 9

Hihi

乖

想hi u

喂～屌你！

.

次次入親嚟都咁
。

快啦

屌翻你

有bathtub

。

失眠路過

?

仲早 無事嘅

?????((

？

發生咩事？

完sem 未

清屋企好大？

？。？(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唉

笑咗 咪扮q

講經
有浴缸好難細

唉屈

一到夜晚靜落嚟就諗好多嘢

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

。
有咩問題

你完？

我以前都係
而家直接唔諗 攰到訓算

(◐‿◑)鬥雞

我訓街

Oic
Why 賣

笑咗

一早

賣比我

黑定白係眼

你訓街？

收工個人都攰 可能未夠攰

咁隨便

我係做野睇書

搬去邊？

我諗係黑
。

究竟你讀乜

天橋底

似系白喎

睇咩書！！！！！！！我都想瞓前睇書呀

Sam wo

好想知？

咁舊錢點

喺我手

係 很想要(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

羊毛記

我未來係咁

威到

讀yr幾？

講緊咩

因咩？

啫係升y2?

咩科呀

好攰

咁你都無謂掛住人

佢咩心態

識唔識拉狗

愈想愈唔比

屌呀又cs?
邊間u 你可以同手清相認

未聽過
文青

咁咪係
你又去玩囉

你唔好講到我唔係

消失哥

多～謝！

唔想了

Year1 ge bb!! Young!

捨
咁佢係珍惜你嘅 都唔會分

叫我傻9得啦

渣到

你三大喎

立即比

(´▽｀)5洗

唔好e c

又認錯邊個

屌

咁唔係cse咩

我中學。。。。

消失哥唔認得我了

淡左掛

比囉

Edison chan

HKU花

有

冇

借來的快樂

又開朵

^_−☆

點解y1都有層樓

中學雞仲正QAQ

唔好響朵

支持

好串

清好熟口面
邊到見過你？

....eason chan

豬姐姐

咪係
明明我成大

笑4

強姦我

做兵做到傻咗？

考完試
原地滿血復活

咪係。。。

係咁

Edc ying x100000

荃灣18樓雞煲

= yours

笑死

貴圈。。。

==

笑到5未？

真
180男神

喊了

請尊重，謝謝！

串到

(*☻-☻*)

Young edc is ok

酸。。。

Retake?

其實無嘢好搞

有…好耐無見

想食

未炒過

你乜柒都笑

Retake 2020dsefighter

唔好狙擊

串親傻9

廢㗎

勁到

好好笑

唔屌唔識醒

3

(b_d)

你搞

。。。。

預埋u

ON9

唔知點解笑咗

你咁靚仔驚冇女咩

廢嘅

食屎

咁關你咩事

不如咸下

冇醉

( ´ ▽ ` )ﾉ（＾ω＾）

數 中

最近點呀

再見

留tg

係

Because u ON9

又係喎

呢個po好笑

屈

已跪

唔係太好

挽6

好sweet

都幾firm唔會

都可以嘅

好勁

日日都笑幾辛苦

快吉

5知

勁

唔好笑

頂唔緊點算

前日喊完了
笑返係咪唔比了

弟弟你好呀
最近好嗎

你留未？

好難為你

又點解咸？

養得掂?

你傻9

Help me

收到風佢牛到女

喜感

唔食

唔好以偏概全。

咩事可以講嗎？瞓唔到？

想要？

真係好串

撚知佢睇人仆街最開心

訓了

唉沒了

又上車

牛who
比姐姐睇睇

我個樣有個d

我dropped bio

無啦無啦

你係

精神健康

質你食

唔想

廿頭就生

希望唔好害左個細路

咪撚痴線啦
隔多年差好遠架
義氣唔係咁架

Night

What no?

咩e c

好正的

約定你

你試下早一個月開始溫

我都估到架啦

親子關係好呀

唔準話你bb讀shit

咁你咪好叻

下 我以為陪佢溫書添
屌呀 唔係嘛

Next time 先算啦

我成日瞓唔到

我俾

其實我仲未慣返學

你考完木

膝頭對上

一樣 所以四點先上牀

不嬲都係

仲溫緊 唔溫了

完sem la wor......

好朋友

0/10

閘住反彈無回頭

唔話你g

完乜。。。。。

對唔住

On9

姐係唔洗玩啦

下次努力💪(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

想g

Hihi 依度有無人玩傳說架

同你差唔多四點先瞓一陣，六點又起身on99

好撚仆街88

....

咁撚早做乜撚

加油啦

我份人都好怪....

女咪得

真....

晒時間
要個成績黎報jupas?
咁你果兩年咪晒左囉

我呢排日日都好夜瞓

成日都三點左右先瞓

習慣放學is ok

U2

立即慣

Errrrr
Thx

型到

fb on9群，連登

溫書啦望

而家溫了
唉

欣賞

三點係早

Next time 都唔知仲見唔見到我

對你有咪得

六點上連登？

@imissmyexsomuch

啫係你食

Year4

唔喎

去馬

見完你之後我自卑咗3個月

Me
但少玩

照鏡

睇真d先

查無此人

聽日就考完

睇得出了

因為唔夠我柒？

我都好呆

去成大接你了

係…所以on9

點睇

Ummm...ok
有錢任性

。。。。。。做乜撚

123123

好彩我唔洗返啫

知你grad la diu

睇你

456

唉你老木
唔想你又呻衰左呀

試下遲d起身？

你俾佢咪得囉

咁有咩做好

又唉屈？

上次係盡咗力真係唔識計數
今次真係個腦好空溫曬但入到去個腦空咗

Tsumtsum land

淨係見到你下爬

諗住淨係睇就算

唔了

CU 請尊重

自然醒，係張床度仲辛苦

玩開書呆

我自卑到now呀！！！！！！！

會爆

5明 屌

可以玩咩女

我嚟
唉

好！

英年早逝

教我計數

無乜點玩 好似好悶咁

支持你

👀

今日到步日本,係酒店訓唔著做咩好

本身都唔知你咁中意含。。。

笑咗 鍾意佢未

講經

成大人成大事！

傻架
彈嚟彈去不知幾正

臭既 不了

木牙

。。。兩個鐘夠？

講經？

木咩牙

幫我

你又自？
自閉下話？

揾日試試佢

Why not both

謝！

Now please

叫g

共同開發新game 一齊玩

你咁好陪佢嘅

你贏。。。

用web

笑笑小電影

有咩介紹

你靚仔過佢...

同自己講輕鬆既

叫你

死gay佬

玩我

都真

全世界都係。。。

其實唔係好夠，三日就有一晚好瞓，眯瞓四五個鐘囉，你溫書？

食過啦

唉無啲誠意

你真傻定假傻呀

依刻唔係好想打機住
想同人吹水 9up下

完曬啦 而家做廢人

你算啦

撿點d

同我

依排有咩game

你試過？

你講得好啱
所以我好辛苦

is

Give me \|/ is enough

你=herman yeung

傻9驚

Dllm

Look

好
吹乜好

我到你隻腳咋

陪你，我都係廢人

點架

唔想廢

針未

可以點

你18？

我鍾意崔minho

你認錯人？

你貼未

想充實

就係咁

你溫啦

冇呀

5**仲想點

唔想試
免費既都唔難 唔會嘥錢

2018...

放鬆d考is ok

溫了

貢快？

No miss me is ok

認真po

事實係我最柒

I miss her...

俾3秒你

Cse 咁勁。。。

開多個

我都好認真

叫左你唔好打咁多丁架啦

你似認假

Yes thats me

你都囉

呢樣真係唔準
清醒啲

SHINee既話 鐘意泰民

屌你老母

啱啱考完未搵game 玩
有冇介紹

我最鍾意李珍基

好清醒

關你蛋治

爻5刀？

唔比miss her

港女

你話就係？

想做陪葬？

無呀 我一時時打咋
唔係成日玩

點解唔關

你話係就係？

隻狼好玩

廢話

係(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你點解去過
我都去過！

你都知

你要笑幾耐

而家望住d notes
不識笑了

玩開手機定pc?

喺hk既？

燒掉

識玩

咩狼

我愛過的名字好好聽

Google

Mk

When finish?

而家咁正

我尋日先燒完

22

屌要retake 屌

抵

屌你老味

手機咋 仲要係近排先玩
Leung到

啊啊啊啊啊啊

都耐喎

Weak

屌你

唔會f嘅

Kpop演唱會淨係去過bigbang同yg family

addoil

咁你平時做開咩

點解Mean mode median 都計唔好

Bbq順便燒
熱死不了

上個sem f ed

Yes多謝你 你真係好好人

上網 煲下劇

卡住了

睇三年a班

你教我

用機計咪得囉
有幾難呀

我應該要做緊Econ Assignment 同溫Spanish ，但我決定上唻吹水

Reset my life

Morning!

其實都幾正架
好似去左party咁幾high
連老母都迷上左

唔知 上個sem 炒撚咗

應該係太勁

。。。真咩

再見了

係。。。。。

正確嘅態度

咩course 嚟

Rip

我

...

Stat呀屌你

點解唔訓？

有咩好介紹
好耐冇睇劇了
最近係度睇IMDb 既電影

我讀過20個stat course

係外國讀書

Why need stat?

個邊幾點

好唔開心 summer sem retake

6:46pm

Thx u u good ppl

睇過下trailer 好似好恐怖咁

..

玩命。。。

大膽d

英國

唉係唔係summer sem都好我真係好憎計數

神算

Good Night

你唔好咁啦 我喊咗

見啲人好鐘意去 以為好好玩好正
企得前唔前

Good night jer lin

可能人地屋企好有錢呢

Cal機有晒formula
你唔識用定睇唔明佢點考？

Stat isnt maths

我都住過一排

答唔到你
可能太緊張咩都唔記得曬

祝你晚安！

都是要撳機

我老母都係廿頭生我

加油加油
花花為你打打氣(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我睇翻好耐之前啲劇咋
律政狂人
古美門真係好撚好笑

有撚

睇傻左 confirmed

窮

仲返緊工

你有家底嘛

Wtf.....

變太快了

蛇王

我好垃圾 睇得多會驚驚地

想陪你睇

...
出cat啦望

我䁔女

好肚餓未食dinner

冇乜

咁你鐘唔鐘意

貴

你好靚

咁點解喺英國

唉唔好提

真係有返咁上下耐

丁我

又唔好提

但第2次midtermOne sameple t test好過mean mode median on9

你係咪壓力好大

辛苦晒清
加油

讀書唔成 出走一下

我唔係咁隨便

我唔小心提咗

Midterm pull mai ok...

定你想人陪你睇

唔洗返工真好
提子你

因為我真係女人

我唔明你講乜

放假？

咁巧合？

講笑啦

想保護你

下次小心d

Hai meh

樓豬真係好靚

讀書

拉。。。

我今次無笑

唔係男就女

真心呢

圖定老母？

你而家咩意思

Warm..

180女神

Huh?

唔洗奉承

暖男做兵了

英國讀u?

笑下

事實唔怕

我仲靚

成日去lkf?

笑唔出了

逗號，

係
戒咗

你收？

近排唔知睇咩好

#

係 要差唔多搵工

我兵了

我會怕醜豬\(//∇//)\

靚女

你好可愛

係醫院瞓唔著

多謝你

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)好似咁

好型。。。

我都要

原來佢有女朋友
唔知自己做左傻仔幾耐

邊個收你

點解巴打都唔放過

點解入去？

等緊生b 比佢玩殘

本份嚟

你真係好可愛

下個啦

點解唔戒

走出啦

頭先見個b冇乜郁 咪入院睇下點 跟住又正常返

恭喜！！！！！

你都好warm

Thx

型開了

要move on
But easier said than done.

帶我

咁你需唔需要我

走緊
跑緊

咪踢爆

雞腸

攰了

我warm d 定佢？

Kick

Cant
It hurts so bad.
Imagining they pak pak pak....

點解既
食得多唔多女

你咁靚 唔帶了

想jump

食到攰了
厭世了

羨慕

牛屎仔冇去過港島

咁咪好

睇黎你dry得好緊要下

拍拖唔pak pak pak?
旅行唔pak pak pak?

唔去啦

唔得

威到呢

唔理你

點解
無人需要我

想坐直升機去

求指教

I pure i true
But he still doesnt like

唔洗
應份

唔好做暖男

No
是play me dic

唔好啦清

溫書了 再見

我
真

你逼我
唔暖你

唔洗講兩次

地方既姐姐需要愛

點解

男不壞

I hope i hv aids then can die

下我講過咩？

上連登無人理 好失敗架
唔好咁對我

因為會做兵
教精你

1

你比唔比我暖你

2

但係我唔鐘意playboy

咩呀 得呢次

盲

Just kidding
Dont want him sad

下我唔係講咗一次渣咩

兩個嚟

可能唔係個個女人都咁呢

你咁靚 唔怕了
我先是

認真呢

你唔係就可以

你又話唔好做暖男既

又笑？

779 780自己睇

淨係想暖你

好寒

下我無諗過笑你
講真

都係笑了

Lihkg bug

......點解

你望下你後面

發寒

枕頭

總有唔係有西就當八達通用既女
我信

想睇

定係早啲瞓早啲起身溫

Wtf...
Tales runner

你咪係

呢樣真

點解
鐘意0仔？

早晨

唉
今日瞓到5點幾 cls

9up 3000

鍾意女仔

你係得嘅
考試都係咁

I am flower man

點解咁話我

唔好再講

55ok

成晚唔訓？

試下九點訓6點起？

但我係仔仔

入嚟玩

應該

有毒

好！正面！積極

我都想知

希望可以令弟兄更努力向上！

又一窮二代誕生

Me 3 係咪又係靠父幹？

我當笑話睇

佢冇呢但係

玩乜㗎

好悶

睇書

要溫書 專心唔到 點算

閂電話

依啲後生仔搞乜

上到黎 唔會俾你專心

返8半 諗住通頂直落 反正訓唔著

諗緊射唔射波好啱啱先返到屋企執完行李

講左個大話 好驚比人踢爆 點算

上唔上黎都專心唔到

要啦
訓少少冇用

去邊玩？

當初點解要講

諗緊啲咩 專心唔到

試下用timer

溫書啦靜靜

安心啲frd?

有無人會擔心自己男女朋友同朋友去旅行

射啦

無諗緊野 純粹好唔想溫書好唔想用腦

睇下係一大班人定咩啦

夠鐘了

靜靜 你需要既係一個人靜靜

6個人 男女1:1 呢

我想靜靜

咁都合理既 本身大家都好熟好frd?

有
利申聽日考試

好 唔嘈你

訓唔著
復合翻一齊幾日 之後同我講好辛苦 轉頭同翻佢個ex一齊 哈哈

今年識既朋友好似

唔好都係唔好

頭也不回咁走

好慘
要堅強呀

點識架 同事？

同學

沖涼先

唔好啦

你識唔識果幾個

無野啦 咁我都去沖

唔識

內心都夠強硬
係未咁快接受到